正確應對途人影相嘅方法

不要說
唔好影相呀
影撚完未

試著說
唔該要影相影背面吖

無反應可能係唔知你叫緊佢
就拍佢膊頭再講同一句

咁樣唔會令八卦路人反感
同時會識別到惡意藍絲

通常你一講影背面
途人會即刻明白，亦唔會覺得你兇佢
有一半人會放棄唔影

如果咁樣講完都唔聽唔應
特別係影大頭嘅人
咁就九成九有鬼

遇到鬼嘅時候
第一件事唔係追屌
而係靜靜退後影返佢大頭同埋個芒
跟住先開始處理藍絲程序

有好多唔使好大動作就開到相機+影嘅捷徑
大家自己研究一下費事教精三毛用相同方法

珍, 一開始好聲好氣 唔好影大頭就解決到, 佢繼續就影低罪證

你唔會知道個三姑六婆係咪影相上 whatsapp 話「啲後生仔都好和平吖」

禮貌同客氣小小 接受程度就高好多

北角龍頭係碼眼見有幾個街坊屌番轉頭「影相又點撚樣」

有人支持 有人反對 有人鐘意你地 自然有人唔鐘意

咁好啦, 如果d街坊/遊客係都要影, 眼見既都係花生友遠距離影, 唔delete, 企硬同你地嘈. 你地打算點? 打撚7佢地?

呢點今日我眼見覺得好有問題, 得罪支持你地既人係遲早問題

現場好多人影相,大家都係為左打卡,值唔值得為左一張相換人地青春先?請正視,前線已經好多野做,唔好增加人地負擔啦

點解要講
影背面吖

而唔係
唔該唔好影相
唔好影大頭呀

因為前者係一種符合佢利益嘅建議
到最後佢如果唔影，係佢自己發現唔好

而後者不符合佢利益，直接就有反抗心理
覺得係你令佢無得影
而「唔好影大頭」，咁乜嘢係「好」呢？
影相嘅人唔覺自己錯但覺得莫名其妙俾人屌咗

直接話俾人聽「應該點做」
相比起講「唔好點做」更加入腦易跟隨

所以呢件事係應該由和理非去做
我街坊落樓時都專門去提啲師奶，佢哋啲反應好多都趣緻

係,同埋和理非應該更加提醒邊隻似鬼

同意
今日差啲屌錯自己人

其實見到有人要影相 不如先提在場每一位戴返口罩保護自己 之後見佢影唔停 / 專對住人樣嚟影再話佢 咁樣個氣氛唔會突然一下就好高漲地要去屌人影相
0
0

都唔使差d
肯定屌錯左一大堆支持者

當「中立人士」「食花生人士」「淺藍」等拍片影現場環境時
企隔離嘅可以大聲同朋友討論吓黑警有幾衰
例如：嘩，你知唔知啊頭先係邊度邊度啊，啲警察乜乜乜啊。
佢有得食花生拍片分享俾親戚之餘
又可以傳遞吓啲額外嘅資訊

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

冇屌到最後決定有禮貌地問佢可唔可以del，佢話：梗係唔得，你都霎戇既

決定繼續問下佢野chok下佢，原來係個黃絲呀叔成日屌林鄭，今日特登罷工，仲show whatsapp record比我睇

成功keep住一個同路

聽朝再推過希望會變成識別係咪自己友嘅共識

係
其實和理非戴罩，除左保護自己，都保護勇武

Push

pish

推

十連全面進場

有啲人一開始唔明點解唔好影相
要耐心解釋下 唔好屌/爆粗

試下唔好先屌人老母 用愛去感染下啲老野
要偷睇下佢影啲乜 最後尾行佢

琴日金鐘集會我先比人屌完
我係天橋影出去, 當時下面人鏈傳緊物資
然後就下面勁多人屌鳩我唔好影相, 老母都出埋

其實我想講下面個個戴哂頭盔口罩, 我上面點影都影唔到你個樣
影相純粹SEND比屋企人知當時好和平好齊心

我明大家都好燥好多疑, 但咁唔係好事黎
我雖然唔介意, 但其他好多天橋影緊相既全部都比你地屌哂
好多都係手足黎, 難保佢地真係會介意, 你咁做其實都分化緊佢地
何況當時大家又唔係衝又唔係有狗, 只係做緊簡單和平工作
你地仲有頭盔口罩, 根本就冇需要去屌人影相

其實唔係影大頭影衰野, 根本冇乜理由去阻止人影相
影下大家和和平平, 樂也融融, 齊心合作傳物資, D相傳出去都係一種文宣黎
所以大家都應該接受一下鏡頭呢樣野

慘希望大家都有禮少少

唔該要影相影背面吖

幫推, 有d手足真係好惡咁叫人唔好影真係會嚇親街坊同令到佢地有負面感覺架, 我地要爭取埋佢地企我地果便架~~

禮貌地叫佢地唔好影/影背面啦~~~

btw, 今次真係好似好少聽到生日歌... so far 淨係係上環聽過一次

尋日係一個遠到根本影唔到前線既位置，只係得啲疏散緊既人流，人流中有黑衫有街坊（好多係唔知乜事被人話危險叫行返轉頭），無人有gear其實無嘢好影。
突然間就出現咗呢種衝突
幾個人圍咗個阿伯凶佢話佢影乜

其實我真係覺得無必要咁惡
佢好可能真係八卦想影吓奇觀既街坊

然後我睇住好幾個根本唔知乜事（連前面有突發示威都未知）既師奶，好驚咁遠遠望住凶人果幾個黑衫……

何必呢

咪睇狗吠啦幫手推兩下

我會自己十連

我現時自己肯十連

唔記得數到邊